想問iPhone 自動開啟Wi-Fi功能點樣閂咗佢

唔知幾時更新咗iPhone之後，個Wi-Fi係個快速功能表嗰度㩒係唔可以完全刪Wi-Fi，次次鎖機開機之後或者時不時都突然間彈到附近幾個Wi-Fi出嚟，唔理佢就咁取消又keep住彈，想刪咗佢又要咁多幾個制去設定度搞一大輪，想問點樣可以刪咗佢個定時開啟Wi-Fi功能？

唔該晒巴打

用shortcut
整一個掣 熄wifi開數據

之後喺桌面最左邊嗰頁
將個shortcut擺喺度

無，ios 就係咁唔user friendly, 用得你就預左

唔該晒

Shortcut真心好多用途